仲唔快d搵日滲透入個黑警和里非遊行

掟野又好，燒野又好，真係頂唔撚順幼稚園級別既遊行啦

煽動犯罪

記者朋友 我是Donald侵

標題錯左，係搵人，唔係搵日